1010續約offer 450蚊冇野呀？

公司有結界csl 中移動不了